見到許茶要50蚊一杯

如果計普遍一個鐘嘅人工係50蚊
啫係代表香港人願意用自己生命中
一個鐘嘅時間去換杯咁嘅嘢
仲要未機排隊等
香港人低質到

請埋條女,浪費多一個鐘

人值得命中減少幾秒

沙田間許茶咁出名都唔shake，返鄉下啦肥c你

┌○┐
｜戇｜
｜鳩｜
｜仔｜
｜證｜ﾊ,,ﾊ
｜明｜ﾟωﾟ )
｜書｜ ／/
└○┘ (⌒)
し⌒“

如果杯感冒茶係有效嘅
50蚊基本上換到你唔駛喺床瞓兩日

50蚊一杯涼茶都好過50蚊一杯奶蓋(仲要排隊
前提係杯涼茶足料有效

你估個個好似你咁讀IVE 出黎50蚊一個鐘咩